{
  "0000886-40.2024.5.21.0004_1": {
    "sistema": "PJE",
    "numero": "0000886-40.2024.5.21.0004",
    "classe": "ATOrd",
    "current_instance": "1",
    "orgaoJulgador": "4\u00aa Vara do Trabalho de Natal",
    "juizoDigital": false,
    "segredoJustica": false,
    "justicaGratuita": true,
    "distribuidoEm": "2024-09-26T11:43:42.215",
    "autuadoEm": "2024-09-26T11:43:41.894",
    "valorDaCausa": 843631.57,
    "envolvidos": [
      {
        "id_sistema": "03411657430",
        "nome": "J. M. R. I.",
        "tipo": "RECLAMANTE",
        "polo": "ATIVO",
        "tipoDocumento": "",
        "documento": "",
        "endereco": {},
        "representantes": [
          {
            "id_sistema": "03867168466",
            "nome": "RENE GOMES DA VEIGA PESSOA JUNIOR",
            "tipo": "ADVOGADO",
            "polo": "ATIVO",
            "tipoDocumento": "CPF",
            "documento": "038.671.684-66",
            "endereco": {
              "logradouro": "CARACOL",
              "numero": "00",
              "complemento": "BL 02 AP 302",
              "bairro": "CANDEIAS",
              "municipio": "JABOATAO DOS GUARARAPES",
              "estado": "PE",
              "cep": "54430-180"
            }
          }
        ]
      },
      {
        "id_sistema": "60701190000104",
        "nome": "I. U. S. A.",
        "tipo": "RECLAMADO",
        "polo": "PASSIVO",
        "tipoDocumento": "",
        "documento": "",
        "endereco": {},
        "representantes": [
          {
            "id_sistema": "00715149539",
            "nome": "GUSTAVO GERBASI GOMES DIAS",
            "tipo": "ADVOGADO",
            "polo": "PASSIVO",
            "tipoDocumento": "CPF",
            "documento": "007.151.495-39",
            "endereco": {
              "logradouro": "MONTE CONSELHO",
              "numero": "690",
              "complemento": "AP 402",
              "bairro": "RIO VERMELHO",
              "municipio": "SALVADOR",
              "estado": "BA",
              "cep": "41940-370"
            }
          }
        ]
      },
      {
        "id_sistema": "01436709482",
        "nome": "A. A. D. B. C.",
        "tipo": "PERITO",
        "polo": "OUTROS",
        "tipoDocumento": "",
        "documento": "",
        "endereco": {},
        "representantes": []
      }
    ],
    "assuntos": [
      {
        "codigo_tribunal": "13186",
        "descricao": "Horas Extras",
        "principal": true
      },
      {
        "codigo_tribunal": "13839",
        "descricao": "Comiss\u00f5es e Percentuais",
        "principal": false
      },
      {
        "codigo_tribunal": "14024",
        "descricao": "Doen\u00e7a Ocupacional",
        "principal": false
      }
    ],
    "movimentacoes": [
      {
        "titulo": "Publicado(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o em 19/11/2024",
        "tipoConteudo": "HTML",
        "data": "2024-11-18T01:55:35.152311",
        "ativo": true,
        "documento": false,
        "mostrarHeaderData": true,
        "usuarioCriador": 0
      },
      {
        "titulo": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
        "tipoConteudo": "HTML",
        "data": "2024-10-28T07:34:04.718311",
        "ativo": true,
        "documento": false,
        "usuarioCriador": "00715149539"
      },
      {
        "id": 21053674,
        "idUnicoDocumento": "9f8f421",
        "titulo": "Ata da Audi\u00eancia",
        "tipo": "Ata da Audi\u00eancia",
        "tipoConteudo": "PDF",
        "data": "2024-10-28T09:57:00.928087",
        "ativo": true,
        "documentoSigiloso": false,
        "usuarioPerito": false,
        "documento": true,
        "publico": true,
        "usuarioJuntada": "LUIZA EUGENIA PEREIRA ARRAES",
        "usuarioCriador": 0,
        "instancia": "1"
      }
    ]
  }
}

